台灣著名KOL用AOE解釋逃犯條例

即刻share不解釋

推

推
連台灣人都清楚到可以用世紀帝國解釋呢條法例
香港人真心要多謝佢地

長期睇佢啲片

佢講歷史嗰啲好高質

推

真係好有親切感

真心正

好撚高質 多謝

好撚感動啊真係

Cheap?

見到AOE就知道係乜水

"大家好，我是cheap，這個頻道將用很簡單的方式
像是電玩畫面或是可愛的插圖
帶你了解古今中外的歷史事件

小小貓補充一下經濟面
1. 逃犯條例若過關，香港將失去亞太金融中心 地位
2. 香港房市居於歷史高點，信心一旦潰堤，香港經濟恐崩盤
3. 香港與美國短率利差擴大，中美地緣政治緊張，港幣貶值壓力大
4. 市場擔心香港經濟及人才出現大逃亡潮
5. 對沖基金準備積極作空港幣及港股

zev roy
片主少說了另一個嚴重問題，要是任何人成為了有黨勢的人的眼中釘也有機會「送中」，不只限為公義而敢言、敢作的人。
他們只要在國內製造假人證、物證等，然後訂立罪名再通報香港要求追捕，香港便可『依法』拘捕這些人再移交內地。
這樣全世界任何人也有機會莫名其妙地犯罪，然後再被移送中國後"自行認罪"，會受影響的根本不只是華人，較早前內地報復加拿大時，加拿大人成為目標後發生了甚麼事...大家不會不知道吧!?!?
可能當日黨員到某地旅遊，與A君發生衝突後心有不甘，不久後在內地有人舉報A君有犯罪行為，A君踏足香港境內便馬上被拘捕再移交內地。
我認為這才是真正需要害怕，亦是最可怕的東西。"

真係台灣最美的風景

+1
因為咁仲玩翻AOE

係

咁起碼佢解釋得好先啦

+1
不過已經渣左好多

片主少說了另一個嚴重問題，要是任何人成為了有黨勢的人的眼中釘也有機會「送中」，不只限為公義而敢言、敢作的人。
他們只要在國內製造假人證、物證等，然後訂立罪名再通報香港要求追捕，香港便可『依法』拘捕這些人再移交內地。
這樣全世界任何人也有機會莫名其妙地犯罪，然後再被移送中國後"自行認罪"，會受影響的根本不只是華人，較早前內地報復加拿大時，加拿大人成為目標後發生了甚麼事...大家不會不知道吧!?!?
可能當日黨員到某地旅遊，與A君發生衝突後心有不甘，不久後在內地有人舉報A君有犯罪行為，A君踏足香港境內便馬上被拘捕再移交內地。
我認為這才是真正需要害怕，亦是最可怕的東西。

紅字係台灣人講，真係睇得好透

Agger

推啊
俾更加多人睇到香港人唔係孤單

已經成為icon

Push

+1
不過我subscribe係主要睇歷史片

見AOE 就知係Cheap

已經係aoe kol代表

佢d時事片都唔差

其實開係cc台會好啲,算啦推上熱門

咁AOE係遊戲黎CC台可能有人無玩AOE

多謝咁多巴絲幫推
俾大家知唔剩只香港人覺得呢條條例唔對路

佢係用AOE畫面黎講反送中,又唔係講隻game本身

本質係時事野

勁

都岩既
下次再有佢時事片開CC台

推啊

人手置頂

一睇preview就知係阿cheap
利申: 有睇開支持

佢真心好撚勁
邊撚個話打機KOL係廢J

好慶幸
真係各地開花

佢玩都好勁

之前佢講過香港地產死局

台灣都係

教人馬爆斷片我試過真係可以玩鳩極難電腦

*段片

好感動
呢幾日同人解釋到嘔血都似
以後直接貼片就得

佢又無講錯喎

不過前提佢要玩過AOE先

佢其他片都好高質 推

睇標題已經知邊個

咁快過百正評
有無人可以去佢個到講下讚下佢？

好撚高質
如果做埋198村+2民兵對土耳其火槍條頓會仲正

見證住條友用aoe講到去歷史，再到時事，今次到香港

真係著名KOL符合標題

正

cheap大
佢d 講歷史既片都好睇

+1
以前無聊想睇下AOE片，睇佢咀炮人地好好笑
到今日佢香港都講埋
真心喊出黎

好正

台灣youtuber我淨係睇cheap同蒟蒻

前排火槍後排條頓
對面一列村民

仲有投石車

仲有弩炮車隨時進擊

我地個邊個遊俠俾人Del左

日本海陸軍內鬥果段好正

我都係
但玩得渣都開心

睇到想喊

玩玩下都係how do you turn this on算

佢真係講得好撚中

推，清楚易明

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

見你幫推推埋你呢個

高汁片 利申steam aoc玩家

AOE個到真係好有親切感

佢之前有段解釋香港樓價問題都好有見地

steam無繁中真係好唔開心

😡

無限感激
幫推

push

一直有睇開 佢啲片好正

有⋯自己訂閱模組就得

o rly
跪求教學

謝謝
俾更加多人知世界上都有好多人唔單止唔係盲撐我地
直頭好有見地

aoc啊

強貼留名

cheap仔好波

我都係
真係好高質

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

阿翔

正
一定要share開去

課金了

CHEAP D歷史片一向高質

推呀

上steam搵 zoey's work

跟足上面STEP就得

最後睇到喊

睇到後面想喊

佢好好睇，好多歷史野都解說，仲會開直播同人一齊玩aoe

推啊
俾多d人知台灣人都好緊張我地

上咗熱門
俾多d人睇下再認真了解下

台灣好多後生都留意緊

未睇已估到係cheap

toyz學下啦好無

其實段片兩個例子舉得唔好，
因為重婚之前已經講了係免於引渡，另外因為香港未立23條，所以顛覆國家罪亦因為未係雙重犯罪，而無法引渡。

當然...段片之前已講過，最大問題係中國司法黑暗，會砌生豬肉用其他罪外引渡你返去，再慢慢迫你認罪都未遲，呢點先係成個逃犯條例最恐怖既地方。

lm

重婚個例子可唔可以講下咩事？

呢段片被中國禁

留名

多謝台仔

見到條片入面呢幾日啲相又眼濕濕

幾時都話台灣係淨土, 台灣人真誠無條件幫香港人

你問阿翔? 其實只係有個男藝人婚外情偷食圈中人，你當類似係許志安斷正咁。如果你問免於引渡係乜事，就之前5月尾時，政府有將一堆罪放左係免除個LIST到。

點為止被中國禁？

喊咗 台灣人仲清楚過港豬

係大陸b站俾人禁
話係諷刺時弊唔得

個under乜乜v 咪廢架囉

講得真係好好

下咩黎架食得架唔撚知邊個喎

pish

Cheap大大，有睇開佢啲片

推埋呢個 講黑警

平時打機你一句港仔我一句台狗
今次柒婆大和解係有d料到

香港人為台灣做得太少
以後我地會報恩

87000黃金

十

一日未撤回認錯 一日都要出

我有睇開佢啲片！！

打AOE 打唔掂有得restart game, 但係香港人的生命就無take two

呢個youtuber好撚高質

破千正評

好高質

但我睇標題 第一下想法 係以為會有僧侶招降

咁撚高質既

高質

Pish